有冇人知點解吳孟達要掹走周星馳個啤酒罐?

雖然話佢唔掹走個啤酒罐就睇唔到周星馳同班友隻揪
但係佢已經見到張紙寫住大力金剛腿
究竟拎走個啤酒罐個原意係乜?

鍾意點就點 呢d咪power囉

睇下攝得幾實囉 咁都要問

冇錢咪要拎個罐去賣囉

睇下有冇可能練到大力金剛手

望真d個罐係唔係俾人踢走嗰個囉

睇周星馳都要人解畫

可能之前未飲完

D回覆好好笑 好笑過套戲

咁撚蠢唔好睇星爺啦
睇喜羊羊啦

假設周星馳隻腳真係神力 如果佢向天踢 無理由下墜既時候仲有咁大力入到牆 因為係無力先會開始下墜 除非佢果個唔係罐 而係又重又完度較高既野

密

如果講物理,唔洗睇星爺啲戲

因為吳孟達一路Dup罐一路講跛你老母
想知掹走之後見唔見到佢老母跛

順便拎個罐去賣囉

純粹多手囉
你去超市篤爛人地d橙又要講點解咩